【網戀騙局｜冒牌蘇錦樑】寂寞失婚婦網上求愛慘遭賤男𠱁借財仔失35萬

搵2萬2
依家一個要還3、4萬

真人都未見就已經送錢人使

150萬歐羅大生意都借唔到18000歐羅？
蠢到咁真係唔值得同情

佢無未來了

點解50幾歲單身大媽信一個有錢有學歷生意佬會揀佢架？
有後生明星仔唔揀揀你？

都唔知啲蠢人點解特別多錢

唔多錢
其實得10萬,佢自己on9出去借錢比佢
我係佢咁柒就唔上鏡話比人聽

做局長都要問你借錢

秦始皇我都見過

如果佢識用圖片搜尋 已經慳番三十萬

證明啲鳩官唔夠出名，佢地要反省吓

得10萬邊度多

藍絲抵死

蘇錦樑係騙徒!

遇到呢d事要一早同朋友講
等局外人一早摑醒自己等自己清醒d
個嬸一直甜甜蜜蜜同個佬傾計以為自己執到金

個騙徒好醒。用公眾人物做相。咁都認唔同。肯定on99加唔睇新聞蠢過隻豬果d

佢有問仲俾幅相d fd 睇架

智商稅

咁易呃

連登仔：女人閪可以當八達通嘟
做男人好唔公平

簡體字騙子
唔識英文 唔識高官 唔睇新聞 藍婦人